(69反惡法)（好書推薦）The Anarchist Cookbook

認真
強烈建議大家6月9號前讀撚曬佢，保護自己又好，增廣見聞都好
（利申：本post 原意促進香港文化同學術交流）